大家樂個燒味飯寫丹麥脆腩

其實係咪真係丹麥豬肉？我信咗，幾好食

丹麥豬都唔貴
我屋企一路食緊

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

貼ban圖自己刪AC啦

好撚過食支那豬

食開港豬

Fact Check模式統一化提案

外國豬肉一般都係冷藏豬肉
以今時今日豬價黎講，食外國豬隨時重平過食中國豬

大家樂一早罷食咗啦

丹麥冰鮮豬分分鐘平過新鮮中國豬
仲可以寫丹麥個名出黎扮高級

其實我唔係貪個名高級，我只係相信外國豬冇落哮喘藥同抗生素....掛

以前做採購，一直以來都係外國急凍豬平啲，豬腩出面多數係比利時，荷蘭丹麥

我已經4個月冇食支那豬
呢個大鳩樂飯 去試下先

食過唔脆

屌你老母仲食大家樂

公司附近有大快活同大家樂打對台, 以前會50:50 咁去, 而家只去大快活

中國人鍾意食新鮮野，所以新鮮肉類點貴都好，佢地一邊鳩叫好撚貴，一邊比錢買

大家樂自10年前最低工資已經無食

+1
畀啲骨氣啦你班港豬
港豬最好食（已fc)

撚好吃，啲燒肉又切到薄一薄，同街市買個啲冇乜分別

歐洲豬來貨價唔洗廿蚊磅

乜9

呢排惠康入左好多丹麥急凍肉
又唔係賣得平